［PolyU Design master］有冇人讀過可以分享下？

有冇人讀過或者知道課程內容可以分享下？
讀完又會比普通Degree有咩優勢？

design你想有咩優勢

唔係想教書的話讀 Master 基本上係冇用
要教書就要讀到上 PhD

仲讀設計
為張沙紙都唔及個portfolio啦，嘥時間嘥錢